[突發！] 邊到仲有得回收利是封？

早排拆完一大堆利是想拎去回收但之後一直冇咗回事，直到今日先的起心肝時先發現最大型嗰個回收26號到期

有冇人知依排邊到仲有得處置啲利是封

利申非環保撚，買m記外賣要飲管攞膠袋

lm

留翻明年重用

ps:唔係環保人士

Shell油站

推
環保人士去哂邊